\begin{aufgabe}{Round Robin}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{stream-merge}, die zwei unendliche Streams
zu einem einzigen Stream kombiniert, und zwar dadurch, dass immer zwischen den
beiden gegebenen Streams abgewechselt wird. Etwa sollen die beiden Streams
\[ 1, 2, 3, 4, \ldots \]
und
\[ 3, 1, 4, 1, \ldots \]
zum Stream
\[ 1, 3, 2, 1, 3, 4, 4, 1, \ldots \]
kombiniert werden.
\end{aufgabe}
